代朋友開po發夢~觀塘手足留意

代朋友開
希望大家冷靜 唔好成日亂退
自亂陣腳 觀塘無地利 難守難打
大家明 但希望大家唔好亂
唔好內控 惡言相向
天文台做好天文台職務
前線做好前線
同埋希望大家個心態轉下
呢接近4個月 大家都有出去衝
唔係得你一個 出到去係講應變同合作
一言堂，係咁比說話人地聽
真係無用 只係令到自己人心灰意冷
仲有希望大家留意圈圈嘅位置
茶果嶺道 翠屏北村等等
真係好高危 如果只係某幾個點set完野
之後死守觀塘道
好大機會令手足被包死
希望大家以後多多留意
一位五年前死裡逃生嘅人字

推

Push

五大訴求

缺一不可

推阿！

1

2

3

4

5

6

7

8